[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5154)

fast

Fast

win

Lm

波圖入未

拿拉入未

死黑哨快啲冚家產死

波圖快入

波圖半場開角大

白撚10角 天未亡我

阿特快手兩球

波圖入波未...

一球都冇 屌你老母阿特蘭大

波圖2.5b又要驗腦

掌你把嘴 又學埋啲衰野

睇黎4場波個比分都唔會郁

又輸撚晒 唉

葡超實有啦
驚西

唔好再提里條仆街la 黑到不能再黑 紅牌果下最on9 賽評都覺得係唔係要出牌 最後成個人壓落去果下 又係咩都無吹

阿特成隊斷腳輸歐聯戴綠帽啦 踢到咁

阿特求你入兩球了

同路

阿特立即入球

波圖又玩野？

有買咩?

波圖rc

乜撚野var rc呀

3.5B 驗乜

對唔住 太嬲冇入手 揼春

咪就係所以我先咁撚燥 尼條仆街屌撚晒佢祖宗十八代生個咁嘅仆街仔出嚟

唔係咁開心呀嘛

波圖開大唔該

巴打做乜咁嬲 冇留意今日啲波 邊場嚟

紅埋姐係要單邊3:0

英國波

我究竟買左場乜鳩波

屌你老母波圖做乜鳩

買3.5大個兩場都得3球

手賤補咗波圖fg 唔撚係啊

6C...............

屌喇星

車嗰場？

阿特個場入多兩球派100

嘩屌你老母 大船又沉

車仔vs阿狗
阿狗好似啲死黑警攞正牌打人咁

同埋你睇下 阿狗係一張黃都無 最後20分鐘 阿狗真係狗到仆街 都可以一張黃都無 次次出黃都係比轟

吐血

今日買三隊 三隊都俾人紅 痴撚線

阿特

Yes

阿特點撚解要比人炒3粒

祖記和3:3
派$200 十抽一

手賤仲入左注波圖

無事！

炸

阿特咪撚刷

國米

教練俾人紅埋

9.5s仲震緊
完場未

得6個起腳 阿特

阿特-5

A米

開波前好有預感波圖會RC造假，真係中

啲莊真係狗黎架屌

屌國米爆我細

原來祖記淨係贏一分拎冠
意假真係好緊湊

2張紅？

7.5s震過貓王 補唔補飛好

教練一張

點輸都贏，咪hea鳩

炸左

28倍嗰時入咗國米冠軍

Ac3.5
垃素3.5
羅馬10.5大
阿特盤
條過關開曬對家

波圖可以點補

易賭到咁撚樣都有既

咁夜

不如你講下補乜

賓w

等下一場la 假到仆街啊里場 波圖果教練比人紅埋

每日淨係入錢 仲有咩做

2.8補咗個主勝

屌個報分仲係3:0

國米角7.5b開到 派兩個20$

阿特5連c

阿特比多2角

比盃會唔會8點先派

車又紅 波圖又紅 想點

誤中假球
半2全3
好彩有外

藍絲大敗

阿特繼續冰

咁樣爆我12.5

國米俾我執返300執骨都好呀
聽朝有早餐食，頂實

阿特無野爭就輸足咁多場盤

輸撚到仆曬街唔賭了

我就係睇撚晒線咁撚燥
屌佢老母臭閪仆街冚家剷 阿仙奴條友喺嗰角球撚咁耐都冇吹 我屌你老母臭閪啦死光頭撚
屌你老母如果果場有球迷睇 啲人跳落場打鳩你添啊仆街
呢個仆街光頭閪快啲比車撞死啦屌

你老母9.5s都要驚爆

屌你老母又連c 阿特蘭大真係咸家剷

8c

睇緊波圖，嗰黑哨黑到，嗰球證死十次都唔夠，啲盃全部收曬order做下盤，cls

6.5 7.5 達陣

賓周加主w成2倍
但冠軍得1.38
係咪撚到加時先贏

Ac連贏九場盤 正氣到

9.5細想冇壓力睇波都咁難

買走地/ 下盤啦 盃賽

阿特蘭細

快手完場啦屌

輸波都要刷 阿特蘭大我屌你老母

佢呢場唔開 想追數都無 唉

可能波圖十個都夠守和

阿特9號

真 原本仲幾淡定
突然連角好大壓力

尼個冚家產死萭次都唔夠

葡盃係咪要打埋加時先12碼？

得你一個留 派你一個40 payme定轉數快

祖狗11c?
屌你老母牙

捱到和波 唔出奇

可能搞咁多野到最尾都係波圖贏

因為開10.5要刷出黎比佢地

阿特3連c

個球證有好前科啦，偏幫阿妓
怪自己無做足功課啦

阿特補幾

祖11 個位手足可以落返黎了

CLS
又係角球逼害日

波圖可唔可以生性 訓身架

4

拿絕殺

串左兩場3.5大 都係得3球

goalll
拿玻神蹟大波

想死 求佢停角

里場我唔敢買 都只係睇下波算 睇到我同我果FD都爆哂粗 轟比人拉跌 推傷 一張黃都無都算 次次轟進攻果時一定會吹 成個節奏就無哂 黑到真係出哂位 我果FD買重阿狗贏 佢睇到都屌哂鬼

阿上次無波入係幾時

拿玻3:1
上面好似有巴打中4x1

3連c

原來摸西先都去左國米

中
肥仔到

靜啦

祖狗落地獄啦

波圖紅兩個？

阿特11.5s

串埋幾多倍

ccc

恭喜巴打

有無飛睇下

所以呢條冚家產 我一定會屌到佢死個日

完左啦

紅左一個 之後教練抗議 紅埋教練

國米又爆一隻 慘死

8.5細驚到瀨

屌假波

佢打得幾好

今次最傷係轟 之後仲要踢歐洲賽 但係里場傷左咁多人

9.5s後悔冇食埋6.5

意甲真係跟晒盤踢 全部啱啱好 屌你

好地地連咩c

9.5S 7.5B

摩西+羊係意假=卡富+卡路士

咪就係 輸兩粒學人攻 追撚到咩

國米盤 9.5細收

賓波1.5b送錢 allin了

屌戇尻 慳嗰十蚊唔買冇柒頭 有成9倍 哭𠹌左

而家要集中火力屌波圖 仆街 改名叫冇波圖啦

邊場

原本食煙想開jc夾角
一點煙就連

球探場牙仙奴肯完未

淨係入左7.5 - 9.5s 2.5/3s 3/3.5s 3.5/4s

屌你老母臭閪阿仙奴班人攞正牌打人㗎嘛仆街
屌你老母真係嬲撚到瞓唔着 屌你老母啲光頭佬都特別閪 屌你老母希望車路士班球迷殺佢冚家就啱㗎啦

假波到屌都廢事 有睇Live就知咩事 有機會入都唔起腳

車狗就反cup

串咗條細波4x1 收返個尾彩

大注左波圖ng同冠軍 係咪等死已經冇得補

嬲撚到

球探it 狗車迷

4x1位巴打中左？
10蚊收十幾萬好似

cf個場到底係6點定10點踢
捷報寫6點
jc 10點

人地呀特買左2:2呀

我應該失控ching上左身

有機既 你永遠唔知劇本係咩 可能大家各入一粒就算都唔奇 盃賽里排興踢和波 除左英超

冇啦 佢阿特要2:2已經冇啦

車仔啲人自己傷wo 阿仙奴書生隊都叫mma?

唔係話中咩

波圖個場 黑撚到仆街

同阿記個場有得揮

想要賓菲加fg 好似不智

輸到唔想補 買撚左波2.5

中啦
不過執小左
用左外仔補無柒頭

阿記呢場同熱狗嗰啲差幾皮啦

冷靜... 我唔知你係轟迷定咩 我唔係2邊fans 但係場波真係都幾黑 我希望轟到時踢歐賽之前調整番好

係撚佢po咩

希望啦 呢家又唔敢補即場主win
但加時主入我就玩撚完 有得射下12碼都叫可以博下

已成定局 講經咩 佢係咁貼圖怒屌block左 好撚煩

...

有無手足有葡盃link

等睇繼續打交

我用強國網睇咋

狗會有

波圖果場下半場 分分鐘再打交 之後又紅 話時話葡超好似成日都有紅

我都唔係 不過唔太中意啊狗
同埋個冚家產球證

Bookings: Over / Under Current Total: 2-3
Over 9 @1.97
Under 9@ 1.79
開緊9張牌盤

九成繼續打

波圖2.5大有冇神蹟

阿狗如果唔睇最後20分鐘 其實都踢得唔差 最大爭議係紅牌 同埋最後壓人果下 其他黃牌就...真係球證自己想點就點

外仔你話幾正 即場主讓平半盤 點8水

連針三注 呢場波圖 應該都係針多

唉，應該買羅馬！

祖記連C朗，全隊肺炎再空難！屌

老實講英超都冇邊隊球風柔過阿

Log in 網上投注然後 Google 足智彩即場睇

正路 個球證比牌好痴線 個教練嘈2句 就比2黃佢

波圖 1-0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

波圖糕

波1-0

波圖入埋

波圖天地有正氣

屌好彩未買 誤中假球

波圖goalllll

Waa cls

莫迪學嘢啦屌你

波9個人都入到，穩了

波圖紅兩件？

紅左照入

好彩補飛...

波圖戰神卡

輸錢係咁 正常

痴線 波圖終於認真

Thank you

波圖

黃牌 買咗9張大 等賓菲加 出腳了

紅咗一個姐 另一個教練

10個呀 有個紅牌教練黎

哇 波圖fg 最多幾多倍 我入時得2.0x

80再補賓州追和

紅左一個 再紅埋教練

莫迪大仆街學吓波圖

入多球就可以瞓覺

嘩發達啦 唔洗含啦

波圖求456/力頂 咪撚咁賤比人絕 求你

痴孖筋 鳩踢足半場拎張紅 下半場一開就入

波圖2.5b

買左3:0 4:0 秒被人入

半場有3.8

波圖-1 gogogo

瞓得啦 都知已經收錢

得唔得

地震有冇同路

Fg中左 仲有注波圖晉
有冇巴打教我點補？ 主ng同主晉好？
想貪心博主ng和左 再客晉係咪好大風險？

澳門隊賓菲加仲撚勁

波圖繼續

如果兩黃一紅點計

主晉 穩陣

買左主晉先 再睇定D

打少個都㩒住屌？

3張

晉條撚咩決賽

12.5b慘死

紅左件都入波,咩玩法

我個無入球

想晉去邊？

推咗幾多

挪超都收錢,意甲都未有賽果

買波唔撚睇字痴撚線仲要有人答

打錯 冠軍 太激動

冠軍囉

波圖仲有比比未出手

戰神卡 我最記得有場痴線波 本身隊野唔識入波 比人紅完就連入3粒CUP埋

補個主冠 穩陣

10k

波圖+0.25易撚到

Fg中左 都贏錢了 補西咩 一陣補補下又贏少啲

波圖2.5大上啊

挪超10.5b慘死 有冇追數料

洗咩理D on 9 仔

正想問 明明自己抽筋
輸到盲撚左？

意甲派未呀，好眼瞓

食三格

兩邊都入下啦不如

Gogogo

由隊長傷 美隊收埋皮 已成定局啦

我5k fg 5k客冠 就算中fg都未回唔到 1.8幾水咋
岩岩補左1830主冠 不敗了

波圖仲有冇

波圖唔刷好難

我 賓周仔 今日miss左一注冇柒頭 一注客冠

跳船喇

2.5b 上啊 追數啊 仆街

0比2

2:0 goalll

波圖 2-0 輕鬆

嘩，波圖紅左入兩粒

cls 20

其實係咪賓菲加少一個人

波2-0
比多粒

0:2..................

波圖gel

醜唔醜呀

係⋯⋯老實講
見到呢兩個傷都基本上進攻大打折扣
加上車仔個性感後防（雖然我覺得車仔今場算係咁

但係阿記條後防真係睇到心臟停頓
尤其是嗰個仆街大雷狗

紅左個之後單邊開大？

波圖嬲嬲

戰神卡

球證逼到波圖認真

收錢了

呀賓菲加哥 本身打多個 都唔預你贏 但都唔係輸呀屌

買咗反cup
賓周快cup

賓非加抵死喇 打咗半季假波

波圖 嘩

屌你咩波圖 唔比人贏我個客冠啊

痴撚線

波圖繼續正氣

波圖嬲嬲豬...拎完戰神卡

笑死 紅左教練之後爆哂氣咁 會唔會0:3 咁過份

屌 秒輸

波圖完場啦

1.5b真係送錢 一吓翻身

乜撚野事，rc??

明明full team食撚滑 趕走人一個都無用

波圖2:0

2.5b 快 差一球 幫幫手

波圖復賽後其實好勁，一路買開佢，佢奪冠贏士砵亭個場半一上盤執左唔少

係賓周自己輸左個冠軍,怪得邊個

我都係 波圖係勁左

波圖3:1
下季葡超只撑波圖！

但係狗會成日唔開盤

笑撚到我

賓非加踢假波 波圖好撚正氣

再買少少3.5b睇吓波 今日賺夠

極度懷疑會0比3

Porto 將士用命，再接再厲！
葡超最仆街係Sporting

頭先賓贏 賓冠 紅左有幾多？

1:3 please

嘩 紅咗都入兩粒 好彩冇買賓周

波圖 講錯

新劇本

贏2.05 冠1.4幾

半場波圖獨贏好似有5-6倍

好似 5.8

冠好似8倍幾

贏2粒，睇怕唔得了
船已跳

下盤友係咪諗住賓賓打多個食硬呢

1.78你都買，未開波得咁低水都買你已經柒啦
仲要打多人一個都要輸

球證下半場無帶紅黃牌

今場真係戰神卡 成隊要幫教練報仇

賓非加抵死喇 臨尾輸十幾個盤

獨臂ching今場賺返啦

波圖3:1 啦 求求你！

仆街 買左而家補埋賓爽收

第三球 狗會睇唔起波圖啊 賠率差咁多

點敢買 剩係買咗大波

2:2 ok?
和和氣氣

有無手足買角 一齊叫 唔係半8全9 咁撚老土掛

1-2 有機會
2-2 難啲

賓非加抵死

開2.5大比我安心訓教ok?

琴日1萬psg no goal 20倍都差啲有人買啦

係 我都等緊

10角已死

波圖 ng

其實 不如比多粒

盃賽真係利下盤

點知呢場又開返上 我屌佢

波圖上盤

比多球
賓菲加一球都無 踢多個喎

快啲整多粒...

我知 只不過多數真係寧願買下

賓周加追粒
波圖再入一粒
Perfect

仆街怪錯波圖了
入多球2.5b！

試試賓冠軍

有無手足將頭先阿妓個W射咗落嚟波圖嘅大

正所謂 人多手腳亂

訓得，垃圾波唔識買

快撚啲入多粒啦 夜啦 要訓啦 屌

又有邊個諗到打少個都仲砌到兩粒

咁都唔入

應該無多球 主廢到

賓差少少

你咁講 買咗2.5b 要唔要跳船買ng

1蚊不買賓非加 買佢針到傻

2邊求奇入多粒 快！

今日贏埋波圖就夠

快

365改左角？而家得8既

no goal了

真係似ng

半8全9

波圖 入多球 一世球迷

球探都改咗8c

屌 錯過咗最佳跳船時間

波圖入唔到不如失粒啦

開始訓地

半8全8 突破左我認知

求其整個12m啦

你搞錯左，係波圖已經入夠，賓菲加入唔到

打交未

主連角都刷唔到

差一球呀 比多粒我啦

啲凳打爛未

12m

賓 12m

主12m

封咩

咁都12碼？

追和吧

有劇本 咁都比

手足你個黃牌大

擺明假波

1:2

快快快

Cup 10 1 200

大球收金

睇嚟22

死黑哨，咁都12M，大家補飛

好

難啲

大波訓得

咁都12M球証收左幾錢

咁樣比pen真係cls

我就唔信追和咁撚假

好波 2.5大訓得
多謝你波圖 紅都入兩球

角大仲未訓得

喂波圖頂住呀

再入多球

建議大家補和

2.5b 可以安心訓啦 各位🐑多啲

同路呀屌

大家咁話

上床準備瞓 無啦啦goal乜撚

3.5B 未瞓得

杜甫詩人又中

紅乜撚 球証食撚屎 搞撚到而家都仲未角大

假波當道

想睇2:2...

仆街又想假波逼害

有

以為-1可以負碌執番！點知都係收皮

準備22

10?

波圖 3:1
一季球迷！

辛苦追數中 今日買咗十幾條飛 多數中 先追咗7k 仲差20k

有錢補飛就有

幾錢注追

一世

追2-2波膽先

波圖入多球啦

我今日最盡上到14000
而家輸到得返2.5b $1000

又一場黑哨波

得

屌你老母角大要90先可以收隊
50蚊都贏得咁撚辛苦

500-1000之間 乜都想買咁

勁中！

我跳咗船啦
波圖入咗2球之後。。

有無tg? 一齊追

邊度輸咗落去

補和補主勝
驚撚左劇本

有無人買假波之最 墨假

Porto
0[1 - 2]@3.77
1-3 絕殺無煩惱

買左客3ng 同3冇柒頭

意甲
阿特盤
Ac3.5大
仲有車仔 莫迪

馬會92分鐘 無入球仲有1.22

補幾

應該有絶殺牌

5

買左Hacken 5ng 82分鍾炸一球
森多3rd 90分鐘又炸

屌中柱

中柱

賓菲加呢啲傻閪垃圾隊

打多個輸兩球

淨係識鳩斬

角又唔撚刷

波圖打少個 贏緊2粒都刷角

兩場大波串閪震 希望中

都8張了 開多1張走盤
我買9張

賓差少少追和

我都9張

窩利中柱

我佛系賭波 完全唔識波 唔睇波 冇心得可以交流 我tg都係齋睇下各位大佬啲水

要和一早和左唔洗依加扮 賓專踢假

我要睇12碼啊！！！！比個2-2黎先啦

Porto

完場未

波圖比人屌到傻閪咁

補幾耐

賠率反映一切 唔睇都唔緊要

假足成季

完未 頂實

車路士補幾耐

好似就2比2

門前踢唔到

支持！

咁都唔入
晒料

2比2 plz

追數區

Waa屌下下都平安鐘波圖

補咗幾個鐘 球探仲未完場

加緊時 車迷vs阿迷

慶祝都計緊時
香檳10.5b 要了

波圖 冠軍

又紅牌
教練

joined

1:2 ft

頂撚死

1-2 ed
波圖 輕鬆

Cashed ball to

波圖正氣波必勝

好撚滾動 上盤+2.5b

終於中返個上盤

成晚玩到最後場葡超先中到過關

買少少閪震支持下先

臨到最尾都要講返句 屌你老母莫迪

賓菲加知唔知醜 打多個輸兩球
聯賽已經無左 杯賽一樣on99咁

呢隊垃圾死全家喇

真， 好撚on9 踢一陣拎紅

車路士快d入多球

天有眼，黑哨賓周加射中柱追平唔到嗰吓大快人心

1.明叔平半

佢復賽之後無埸好波
真係要死全家

朝早 地震盤

我個10.5b

訓...玩左成日

贏過地震5-2

美職兩場都睇唔透 放棄

中

Ching我留意左你好耐
出左幾場心水都中曬
8:00美職買咩好！

杜甫早

尋晚正氣雙米蘭訓左無買
訓前垃圾車 假波莫迪就買齊晒

輸撚咗車仔已經唔想買，羅馬作客有讓一球買，真係開得出

屌佢老母 馬會嗰時唔俾轉帳
一日諗好買祖記對家

早

阿記個球證收左幾錢 查佢未

起身見撚到車狗好嬲好嬲
抵撚死啦 平時咁撚搶口

陣間買咩 琴晚勁中喎

咩話？波圖又中

原來仲要紅撚咗都入2粒

紅左特別勁
河床，波圖

屌
2:45 4串1斷祖一場
冇左3皮幾野

明尼蘇達聯

美職幾時先開上盤

8點咩心水

馬會封乜

Ac Roma
莫迪

八點買咩 輸到仆

瞓你先啱

問

結算

我要地震

老虎上場話就話贏3粒 但得第一球叫做係有小小組織成份入波
跟手果兩球都係對家on9先入到
狗會2.5/3大波唔抽你水 淨係抽細波水
狗會係咪睇得咁準

2.5/3大 點睇？

上車

earthquake

細注半細開心睇波

地震上船

直屌主晉算

傻西大船

美職和和和主

2隊都盤王 一定分到勝負

肯開波未 咁早無人？

不嬲遲

似主比人入

DLLM 垃圾

曹賊

無啦啦玩野 我唔鍾意你啦

角大又死

又全部0000

傻西被禁屌？

地震反轉埋個盤, 明叔贏囉

禁屌到癲

11.5角細輕鬆頂
派錢派到

暫時未過到半場

得1.6

傻閪得個控字，中場打邊爐

比卡超都頂唔到幾耐，俾人入啦

虛火 嚇我唔到

8.5都出埋 秒落

吸下飛啫 有心踢嘅

傻西個後防咁空虛嘅

客Fg

尾段禁區阿仙奴成個人壓落去果下有曬慢鏡,吹都冇吹喎
車路仔有條友踩到人地隻腳即刻2黃一紅

控球7成 0射門控黎把撚

踩腳其實係直紅，最佳案例
謝拉特43秒直紅

Goal

cashed

傻西0-1

0:1

01

聖傻西

7成控球有撚用正傻西地震

半大-1

好快cup

02

0-2

02爽到

岩 不過佢要追3粒先CUP

屌 又假波 想死 又針

Mud撚野事

但佢哋嗰陣時係爭緊波,佢又唔係蓄意犯規

明蘇

又射兩分波

傻西又黎後防爆炸

2分波

美假場場開下盤

8月重新出發
里昂*✅
祖亞雷斯*✅
墨爾本城*✅
橫濱水手✅
FC橫濱❌
名古屋鯨魚*❌
川崎前鋒*✅
清水心跳*✅
大板櫻花*✅
浦項制鐵*❌
仁川聯❌
喜伯年✅
佐加頓斯✅
科根堡✅
聖莊士東🍺
辛迪夫佐特*✅
阿仙奴✅
國際米蘭✅
安特✅
波圖✅
明尼蘇達聯
紐約城

啲反擊屌撚到

個後衛幫人控定

同尋日肯殺斯一鳩樣

踩腳好撚傷的

跟埋你紐約城先

半大秒cashed

miss左

角細gel 得

客ng
有冇同路

傻西角大？

取消關注

gun

個個收晒錢 冇人賭啦 等十點

地震個後防性感到456

得11倍反杯

傻西一輸波次次下半d 角爆到痴線

會唔會又一次地震式刷角

有無ching知發生咩事琴晚 扣左錢但銀行未有數

換人未 咁樣派膠

你朝早九點或下午三點後再睇

1818

老虎入未

asw又事後 地震 3折賣飛

自動轉賬唔係要等1個銀行工作日咩

補飛機會都冇 DLLM 封撚到02

好彩買左2.5/3大

盤埋個11倍反杯 去食個靚早餐

自動轉帳聽日先收到

主3

3c

開始明點解史迪仔要屌鳩你
日日贏錢仲要搶撚晒其他人派d錢

無限角？

輸果陣唔講姐

明尼有得射竟然玩後腳交波on9

甘奇怪 平時我直接轉到入封

條性感防線係都要縮到禁區內 識唔識踢波

同埋史迪仔係我比左毒水佢 佢先追擊我

想知咩事

準備03

又話主ng 又0:3

我見佢封丫嘛

Kay哥又事後飛想避都無得避

射到膊

半場追和先 無氣了

屌你老母聖河西

Toger都似88
屌打緊但個盤係咁降 一球落到半球

老虎大波24

10.5s有冇得諗先

地震落後買細=自殺式？

我唔信 自從琴日意甲唔刷角
我宜家諗著場場買角細

半場3c開9.5中位 買唔落手

不要問 只要信

11.5細 定過抬炸彈
而家先三個有排先爆
睇死佢半場都係三角完

西震追返粒先啦

紐約城
迪祖亞拿
訓個靚覺先

咁低水 你入埋我嗰份

主入波未

正傻西追和未

宜家買1000主隊反cup
都賺13000

估半場1:2

呢個有冇得諗先？

又暴力刷

5c

買10000就13萬

應該13c完

個盤11.5最初
主好撚刷得

好彩冇聽你講 差唔忍唔住手入左
即刻爆2隻角 問你死未

睇住往績踢 屌你個閪

係 認真買唔買1000好？

買50000就65萬

聖傻贏到10 1 100

我

lm

定啦 而家咪高水

傻西入粒先啦

我了

屌你老母 好撚吸引 真係想買1000主隊
反正美職咁閪假

just do it

佢射你兩分波 你唔係唔射三分波呀嘛

03
101100

傻西老虎入未

有冇人跟先？
我記得早排有場美職3:0 之後俾人追到3:4

老虎浪射

傻西上力

單邊角佢刷到12粒我身份證改名叫聖傻西啦

老虎果隊係咪斜恩聯合隊來

等10.5跳船算 真係怕撚咗主隊

吹水死全家

衝曬入禁區博12m啦 亂咁斬

你仆街啦，準備好改

66666

一日唔追和一日都暴力刷角

Lm先
琴日有Ching買10000奧雷 仲叫人跟佢
點知潛左水番大陸

屌 刷柒撚夠未

買親美職都比人秒入2球 點叫

聖荷西地震 對 明尼蘇達聯
聖荷西地震主勝可「達」
軍情

聖荷西地震今仗無傷兵及停賽。

明尼蘇達聯的伊基奧柏拉將缺席餘下賽事。

聖荷西地震
停賽： ／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：馬高斯盧比斯（闌尾炎）

明尼蘇達聯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：伊基奧柏拉（肺炎原因）

重心推介︰主勝

聖荷西地震上戰以5比2大勝皇家鹽湖城晉級，基斯頓艾斯賓路沙21分鐘率先建功，對手1分鐘後迅速扳平完上半場。馬奴斯艾歷臣下半場攻入兩個十二碼，卡沙舒韋利及雲度路斯基亦各入一球奠勝；其實，皇家鹽湖城於75分鐘一度追至2比3，惟馬些路施華及碧卡文先後於84與97分鐘領紅被逐，令皇家鹽湖城無望追近。聖荷西地震近4仗獲3勝1和，入11球及失5球，當中2場不失球。

明尼蘇達聯上仗90分鐘與哥倫布機員1比1言和，最終射贏十二碼晉級八強。羅賓盧特18分鐘先開記錄，明尼蘇達聯取得領先後加強防守，門將泰拿米拿 79分鐘撲出薩迪斯的十二碼，惟未能阻止對方補射破門。雙方進行十二碼大戰， 明尼蘇達聯五罰全中，全場最佳的泰拿米拿撲出對手的十二碼，助球隊出線。

明尼蘇達聯的進攻火力明顯不及聖荷西地震，不過防守則較佳，今仗看好聖荷西地震能在法定時間擊敗明尼蘇達聯。

對賽

3月聯賽，明尼蘇達聯作客贏5比2，雙方歷年聯賽碰頭7次，聖荷西地震勝出首4仗，而明尼蘇達聯近3仗全勝。

買大波囉 就係咁簡單

而明尼蘇達聯近3仗全勝

你買cup未 上車機會

信馬會賽前分析 衰啲講句
抵柒你輸

死傻西入未

下盤盃

諗緊

狗會又中

射8中7 係咩玩法 點開平半盤

12先啦

明尼比左幾多錢 7場不敗

仲要受讓

墨假 下半場有4球？

明尼蘇有blm之力
啲黑撚跑撚到癲

重心 十點墨假 2.5大
穩陣收錢

po 飛未

wakanda forever

出面班車狗比人撚到

馬會抽水 世界第一
咁撚勁 淨係抽細波水 半場就0:0

之前歐聯 利華踢下體會第2輪
開平手盤 佢咁岩果陣話比到一場嬴o既就唔追擊我
點知下體果場輸1:2

如果老虎輸比比卡超會唔會好搞笑

老虎goal

1:0

Tiger!!

一講完就入

老虎終於肯入

老虎全格plzzz

幾倍水

地震12m?

鐘聲響起反cup的訊號

12m?

missssss!!!

1.86

1:2 傻西

劇本到快手反cup

反cup呀傻閪

一定爆角 上車先

仲追唔追主

反杯就冇輸嬴 11倍淨係補左本only
明蘇頂撚實啦

買唔切
搞緊銀行
垃圾又扣我450
主4有冇機
買左主盤

客ng

有 劇本似和波射12m

美職刷角機

8888

客4

no goal

係咁封角點買

反cup 一世球迷

同我刷！
8.5
9.5
10.5!

唔洗叫啦gel到上天花板

傻西反cup 老虎穿盤

比多3c我pls

9999

老虎哪有盤

仆街快到入唔到角

13爽

1 3

1-3死傻西

-1

Tiger快啦 差你

美職係咪唔會開到一場上盤

雲巴還好嗎

Tiger同路

一起身就見到傻西地震1:3

呢個星期正定負 今日又lastday

勁中

Ching 咪潛水

開個全格

尋晚正 今朝起身負
不過好細

正傻西

我個賽前1球盤仲未穿

-11111

唔係買10.5既咩

我一球同半一都有比卡超千祈咪入

佢點都gel到 唔洗幫佢驚

有大波唔買走去買傻西

想睇人改名俾聖傻西

輸左一晚 靠呢場反晒身

同路 二揀一又揀錯

聖傻4比3未

角大收得 燈左咁耐

尋晚比莫迪同垃圾車害死
兩場都紅 cls ball

你改名先

唔係我

鞭定先

咪jer 住
肺炎都唔敢出去改

琴晚最仆街靈定係賓菲加

一定係

聖傻西次次都反cup，好悶

買聖傻西我真係正傻西

我車左1000落 3:3 4:3
等收錢算

岩岩入左13.5b 其實穩唔穩？
見佢仲有25分鐘 4角應該唔難？

穩

穩輸

飛？

聖傻西條後防都唔跑 想提早放假

希望啦 我見佢宜家停左角

正傻西收工唔刷角

點解吖 佢係咁刷角喎

做比一哥贏

因為準備開始小角了 12.5可試

屌美職仲度乜9直屌下盤就得

真

唔好啦屌 俾4角我啦

Tiger入未

可以停角了

12.5-3

12c得唔得

無入球了？

磨緊 似冇

入球大可以入了

老虎比多粒

做咩停曬角？買左大先黎停
嬲

神10

客5 買少少玩下

盤11.5
神11

比卡超+1又衰撚埋

控角

老虎

1:1

聖傻西今場真傻，追唔和

比卡超1-1

迪祖串NYC點睇
琴晚莫迪大注針咗
阿狗又訓咗無買

下 入完就吹完場？

比卡超場波完得咁突然嘅

笑撚死 抵輸

驚對面再入

未完

365一進攻說封角盤嚇鬼

狗撚到。。

正傻西好似贏緊兩球咁

下 屌你老母
咁都唔洗改名??
角細goal

球探壞左

我補左和希望唔會比人cup埋

入手角細

下提早完定點 好似未夠鐘喎

365場波都無埋

冰30mins角球

仆街停c間

聖傻西個大波低水到，點知無球
呃左幾多飛

墨假笑撚死

話左唔再買美假，好彩幾十蚊姐

可以20分鐘1角都冇 同琴晚森多一尻樣
以後買角細算

刷到十角就冰左廿分鐘
俾我收埋呢注得唔得...

-1c

12m先啦

真 我自己衰多手
Cashed大波 買乜閪大角姐

有冇人知墨假個場做乜

2邊換曬人之後停角 控角

11.5大-1

11.5-1 12.5-2

11了

11 cashed

1:4

1：4

比多c

-2c 連c阿

10分鐘刷多3個 得唔得先

ok

2 more c ok?????

連c 唔係好難姐

賓菲加想點撚樣

屌6倍下一球，禁緊就入

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
車仔 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
阿記 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

誤中假波

中咗客4客5 可以返去瞓教

正路就中位數完

入多球全格啦好嗎

屌 原來我買左13.5b
有冇機！

5倍ng 秒收

假到爆比卡超一和就無左場波

仆街，我要2:3 呀，唔係14

c

雲兄連2千都殺你，點搞？

11c 完得唔得

冇。。。

仲正緊 驚西

有。。踢埋8分鐘睇live

帶領我未

小賭怡情

無咗以前啲風範

完左？1-1？

中楣 差d5:1

應該11c完

大波爽

下場點睇

屌，波膽無lu

唔洗日日好似你咁上黎叫春先

但願如此..訓先
希望訓醒見到正多兩個0

我都係

頭先自由球嚇死

阿美對家

ASW主
曹軍 客

補幾多

補幾？

啲錢找咗未？

+4

補4

唔洗我找

鮑姐

又搵到水魚？

究竟係神中定點呢

12c針

屌11.5大-1呀

屌 買唔切迪祖..

asw vs丞相

完未

極限控角

lm絕殺角

每一分鐘都驚心動魄

半6全11 追大全死

你老母咩11.5大都要輸？

11.5s巴打唔洗改名

阿美

屌你老母控角控到神11

12.5頂到瀨屎

asw對曹操，想迫死賭仔咩

60 分打後得一角 cls

阿咩黎架主場都高水 我就唔撚信

11.5s

成班仆街好似好驚有角咁

波係圓

點解紐約城會讓人

11.5 12.5 連針兩注

苦主+1

美假真係全假聯賽

10.5b 11.5s舒服

9.5

依家玩細咗咁多？

輸左幾十個係咁架啦

有冇救命水

你叻

等陣買咩

me

Nyc點睇

今日目標3000蚊

cf要正氣

.......

冇追post 一排
仲停留係你嬴十幾個時刻

祝快追返

覺得和波 射碼

贏兩注輸一注角大

落去搵星之力了